全港最好味米線

請出招

我先：荃灣四坡坊唯一。

其實呢間都只係麻麻地
食多幾次就發覺唔係咁正
主要係太油

就係鍾意夠多油，豬頭肉加豬腩肉。

啲肥油同辣油互相糾纒個種肥美，幾能夠滿足人類與生俱來個種肉慾，諗下都留口水

譚仔每況愈下，我永隆街地舖開始食開，以前飲成碗湯都唔會口喝。宜家食完碗米線，一滴湯都無飲過，但係都口喝度仆街

呢間野啲湯油到仆街
有次食完 坐73A返大埔
過左城隧搞肚 咇左少少屎水

正啊，講多啲咇屎水經歷。
最鍾意聽屎水故

有無急急腳搵廁所？

有無人？

連鎖黎講米線陣唔錯

好似麻麻。
仲有好貴

推

屯門 雲貴風

呢間野要叫酸辣先會無乜油，但佢唔好既地方就係酸辣都當一個餸

係邊度？

唯一真係好撚正 由中學食到依家！ 十年
都仲未厭。覺得係最最最最好食果間！！

食米線陣個價錢不如去食拉麵

譚仔

酸辣蘿蔔豬頭肉中辣加葱
35食到而家47

師兄住荃灣

HKU Swire Can

講起拉麵，荃葵青一帶，應該得葵芳丸京叫食得下

我讀書個時swire can 係大家樂雙團，宜家轉左手做米線？

師兄識食

47 歲破產係咪你個friend ?

宜家譚仔好難食，以前好好食架

石蔭米線

呢間未食過，有無想睇下係邊，同啲米線係點樣？

樓主係咪係度伏人

荃灣兆和街 雲南小鍋米線

呢間真係勁多打手

紅磡川粵

唔話你知

雲貴川風味

早十年譚仔未興都有間中食吓
見個個post都有人推咪再去試下
頂你一碗都唔知有無兩啖米線

老闆娘（唔爆場果陣）

推得太over 喇

唯一唔掂啦
個酸辣每況愈下
但個原味就冇差到

雲貴川

雲貴川係咪波鞋街附近果間

麗江

牛頭角臻味都好正 好似有分店

以為又係鐵釘個post

無

未食過

Who is 鐵釘

一蘭

太子貴香園

長沙灣美居中心 麻辣川
屯門虹橋 雲貴風

識野😍

荃灣老闆娘

識波

Yo-yo
今晚食

麻川辣上次有巴打話啲料唔熟食完肚痾

真係得石蔭間米線係食極都唔厭

利申：米線控

荃灣開左啊！唔洗排隊

米線營擔擔米線

哇屌閣下真係食開屎

我食咗差不多三十間米線 推薦屯門紅橋雲貴風同葵涌麻川風味

究竟紅橋間雲貴風有乜好

坐又逼過人 米線又唔係特別好食

湯底唔麻唔辣 米線又煮到勁漲兼夾貴

食左兩次 都唔明點解咁多人吹奏間野

仲要唔係特別平

兜去後面食雲川燒好過

唔是波,雲川燒我都食過,但總係覺得差雲貴風一籌

試下 裕一品
爽

太子川之味

同感 住附近好爽 不過好遲開好早山門

麻川食過一次 麻辣都幾油下 酸辣正唔正？

識食一定叫佢比碗酸汁 咁就唔洗嗌酸辣
幼稚園食到依家year3
以前啲豬頭肉多到好似唔洗錢咁

求下你地 唔好再黎石蔭食

銅鑼灣金西南正

真係 上次排左成粒鐘

貴香園

轉左手煮差左

識食一定係冬陰功加豬軟骨扒 正到暈

屌你大家樂，狗都唔屌

中學差唔多日日食

川風味

好似間間都唔同老細

唯一雲貴川好撚污糟，好多年無再去

上網search "宇宙最強米線"

星林居 食過兩次 不過都兩年前
唔知依加有無差左

四眼仔煮得好撚難食
以前個叔叔最正 轉左平頭男都有6-7成功力
呢個四眼仔簡直錯撚哂
上星期食 酸撚到食唔落口

唯一真係 食過三次 都唔係個回事 油到爆 無想回頭食既feel

平頭男係咪無做啦?
我以為佢係阿叔個仔黎添

川味美食 撈米線正到爆

老闆娘都唔錯 炸雞好味

我都覺以前正好多 原來轉左人

元朗小窩米線
連鎖就雲貴香

好耐以前食過，個老闆話自己跟譚仔三哥學師

唔知呀 上星期去呀叔個姨姨同佢個女都唔係到
得四眼仔同鄉音姨係到 我估四眼仔暫時頂住先

食左20年。.•

Btw, 有個收銀好正

個長髮呀叔同霸氣呀姨煮得最好食
六年前真係雲南高峰期

唯一同石蔭米線係親戚關係..
我懷疑連肥仔記都係

係咪公園對面果間？
以前成日放工收六點就已經冇得食

等我陣間整個整合先

我講價錢姐

葵廣地下新開果間 百味川
紅磡 一碗小麵
荃灣 唯一

間野未上飲食雜誌個時已經係石蔭區霸王
上左之後更加係多人到仆街

講起豬頭肉又想食

星期六去多人到仆街 三點幾仲要無哂腩肉
多謝垃圾新假期唔少

百味川。喂，啲料好小，食兩個都唔飽

景霖

我都想食

想食腩肉你1點前落單啦
3點緊係賣晒啦

你標題寫好味

想當年 個陣仲要平日黎 好彩打定電話問
以前四點幾五點先無嫁嘛

土瓜灣 新富盈

大角咀 巴蜀
個湯同埋雞翼好食

川味閣 撈米

觀塘羊肉米線

元朗 小鍋米線
招牌小鍋米線大麻辣 配南雞

紅磡 唯一雲貴川風味

呢間食過一次
幾夠味
又大份
但排到仆街
可一不可再

巴蜀軒

元朗 小鍋米線

天水圍麗江 帶過去食嘅人都上癮

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環果間真心唔掂喎
味道一般，份量極少

麗江個湯好淡

咪即係荃灣嗰閴間

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

尖沙咀 淑女米線 (好似咁叫) 完勝

就快變日經

日經今日升

怪名`

石陰米=米線界斷水流大師兄

唔該唔好咁多人專登去食啦，以前2點半已經唔流等位，以家3點仲要等位

銅鑼灣 金西南

係邊？

你啱

紅磡有一間 無特別

搵日我又去排下

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵
2）景霖

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

遲啲跟住呢個list 去食

荃灣仲有 翠湖軒

應該會令你失望 如果係四眼仔煮既話

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵
5) 翠湖軒

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵
2）景霖

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

遲啲跟住呢個list 去食

幸運女神

米線不嬲就係垃圾

荃灣老闆娘個湯好夠麻
麵粉量較多
加麵底都好平

水煮湯底好x辣

師兄食開

最鍾意食水煮野

佢應該食開譚仔之流

未見識過好味既米線

景村
貴香園

美孚間景村個腩肉又係一流

係啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

雲南風味
雲桂坊

巴打識食

譚仔係狗都唔食

我只係覺得米線真係好難食

荃灣老闆娘
長沙灣麻辣川

麻辣川

腩肉，炸， 豬大腸，麻辣，中辣
1600-1830 下午茶仲有杯野飲送，正度爆

各花入各眼

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵
5) 翠湖軒

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵
2）景霖

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

美孚
1） 景川

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

遲啲跟住呢個list 去食

麗江真係狗都唔屌
同永年一撚樣
都唔知有乜好排
屯門雲貴風同荃灣唯一都好食
2間都係必叫豬頭肉

地址？
係邊？

永年係邊架？

荃灣路德圍 雄記
春卷米線真係好正

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵
5) 翠湖軒
6）路德圍 雄記

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵
2）景霖

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

美孚
1） 景川

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

遲啲跟住呢個list 去食

個list 愈來愈長，食到年尾都未食完

景村蕃茄湯世界第一

我鍾意食佢個麻辣

石蔭宇宙最好味米線

想食石蔭米線12點前到咪有位囉
中學個時晏就食唔到就放學落去食
雞絲 腩肉 稍稍la

食過三次石蔭
真係冇乜特別

不過早幾個月返過去食係差左

見過麻辣川入面有老鼠......................

荃灣雲米家
大腸豬頸肉冇得輸

一定係荃灣雲貴川 食左十幾年 真係好撚正

巴蜀軒好一般

agger

長沙灣雲南風味全港最好味
其次先唯一

上面有人話四眼哥哥煮得唔好味

好羨慕

譚仔已經劣
呢間係難食版譚仔

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵
5) 翠湖軒
6） 雲米家
7） 雲貴川

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵
2）景霖

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

美孚
1） 景川

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品
3） 雲南風味

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

遲啲跟住呢個list 去食

荃灣原爆其它地區

想食可以去埋太子川之味

裕一品老闆以前話跟三哥學師

荃灣唯一雲貴川！沒有其他
祗有呢間，不辯祗服
中學嗰陣日日食

石荫应该最好

川味

最好食唔敢講
最撚垃圾一定係星林居呢間冚家產

石蔭米線以前叔叔d餸大大份，依家個四眼仔+普通話亞姐d餸小，孤寒都爆
湯底味道又唔穩定，時濃時淡

唔掂

Agger .;))))
豬頭肉無得輸。

油，辣油，豬油，腩油個種水乳交的纒既感覺。

CHING 啲簡體字

食壞左個照牌

由細食到大 我都覺得係最好味既米線

師兄識貨

炸醬腩肉雲吞

lm

麗江難食到
湯又油 d餸又難食

飲埋個湯

未食過，有無相睇下？

食埋啲酸菜

弱弱一句

荃灣老闆娘

辣殺

油撚到仆街，同埋個皮蛋真係辣殺中嘅辣殺
靭撚到成舊擦膠咁，又無味

未食過，不過樓上有人話好正

正

油先係個精華

首先 係要有開門做生意
你食前記得打電話先WOR

😦咁特別

屯門都有裕一品㗎 麻辣雞翼超好食！

出晒門嫁啦

太子貴香園啲肉碎好撚多又肥，記住走肉碎，唔係食完爆血管

北角 滕王閣
個湯

酸辣
長沙灣雲南風味>裕一品>tam jai

裕一品貪佢有黑柏葉

咁易爆咩

以前譚仔都有。

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵
5) 翠湖軒
6） 雲米家
7） 雲貴川

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒
3)裕一品

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵
2）景霖

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

美孚
1） 景川

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品
3） 雲南風味

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

北角
1） 㬺王閣

我都知，仲有tam jai 啲雞肉轉左, 真係垃圾

星林居

兩年前食過，非常之一般，無咩特別

終於有人講人話

太子貴香園<---荃灣都有分店，質素差唔多
小評：湯底調味唔錯，但有味精，而且偏肥，米線彈度尚可，有米味。佢下午茶送野飲仲可以平平地加雞翼，都幾抵食。

石蔭間雲南小鍋米線
小評：湯底超正，有小小味精，比一般鋪頭辣一級，米線彈牙，但小米味。佢既肉可以話係全港最正，雞絲、螺旋藻都幾有特色，同埋索湯後食一流。唯一問題係好貴 ，以前食18蚊米+送4蚊份，俾人報導完後係咁加價變24蚊仲要7-8蚊一個送，仲要排到嘔……

屯門雲貴風
個位勁隔涉，要專程摸入去食。酸辣湯底幾好味，而且偏油。米線平平，送黎講我覺得大腸同豬耳都唔錯。

旺角貴川風味館
旺角唔想食垃圾連鎖店既話，推介貴川風味館，湯底係我心目中唔錯，送既豬頸肉非常好食，同埋魚蛋有味得黎仲要粒粒都哥爾夫球咁大粒，個單山雞翼都唔錯。

尖沙咀星林居
呢間就……其實整體黎講佢係ok的，但唔知點解佢個湯好鹹，鹹到食無一半已經飲晒罐汽水……佢贏真係贏在附近無任何對手

荃灣唯一
湯底比較港式但質素都唔錯，偏肥，炸醬一流

睇個po先知原來老闆娘開番，一定要去朝聖
深水埗成日有人吹D米線好食，食過三間都唔得，都係食豬潤米好過
其實我反而想知道港島區有咩正既米線

觀塘間羊肉米線就算吧啦，湯唔得，米線唔得，羊肉叫做ok但咁多新疆菜點解我要食烚羊件

對，宜家啲雞好難食

師兄深度食評

維記豬潤臉正。

港島人高級啲，好似無乜米缐

石陰係玩家庭式經營我記得

阿叔同個後生仔好似係父子,4眼仔唔知你講乜水,佢個仔煮個湯底拍馬都唔上佢老豆

食開雲貴風/ 唯一雲貴川

另外霸氣阿姐好少落廚,以前果到讀書都唔係食到好多次

上環生記

唯一雲貴川風味
網址:
地址: 荃灣四陂坊14號地下

呢間係雲貴川定唯一 １９９９

屯門盈豐巴蜀風

唔上

係呢間。

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵
5) 翠湖軒
6） 雲米家
7） 雲貴川

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒
3)裕一品

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵
2）景霖

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

美孚
1） 景川

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品
3） 雲南風味

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

北角
1） 㬺王閣

上環
1） 生記

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵
5) 翠湖軒
6） 雲米家
7） 雲貴川

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒
3)裕一品
4） 巴蜀風

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵
2）景霖

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

美孚
1） 景川

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品
3） 雲南風味

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

北角
1） 㬺王閣

上環
1） 生記

上面個list食過一半 無間特別好食 香港既米線總令人失望

認真好食過譚仔好多

邊度米線好食？

譚仔好麻麻

屯門雲川燒
酸辣湯底同豬頸肉都好正

上環生記個魚湯正到呢……食過返唔到轉頭

記得前幾年石蔭米線$27已經有3個餸，加3蚊仲有凍檸茶

奧運間味度

我喜歡用水煮個汁撈飯食
同埋食入面D芽菜

LM

一樣
仲要叫多酸菜

酸辣

新蒲崗雲南人家真係無得輸

星林居就算啦味精湯底 個酸味一食就知係落醋精 唔係酸菜發酵隻酸味 都唔知做乜咁多打手

中午去食先有蔥 加埋碗酸汁正到喊
廿年黎10次8次夜晚去都係冇蔥 同埋夜晚去啲米線有時會爛

此情不在

再

我自己識整

叫味道？

夜晚太多人

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4)一碗小麵
5) 翠湖軒
6） 雲米家
7） 雲貴川

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒
3)裕一品
4） 巴蜀風

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵
2）景霖

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

美孚
1） 景川

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品
3） 雲南風味

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

北角
1） 㬺王閣

上環
1） 生記

新蒲崗
1)雲南人家

景村

美孚，正到hihi

唔知點解寧願食雲貴都唔會食兩間譚
其實個酸辣唔差？

雲貴風

雲川燒

唯一油到仆街食完肚痛成日，荃灣食返老闆娘算啦

樓主個list度打錯左景村個村字

屯門華都 雲南小鍋米線

樓豬，一碗小麵係紅磡，好少位，十個都唔知有冇

冇人講荃灣路德圍間好食?個暖心鍋好正

上環橋香園
每日食lunch都係食呢間

唯一真係無想再食衝動 反而兆和街有
可能佢太油 我唔太好

紅磡個間唯一好少少

魚鱻魚！

就喺自己煮先好食

雲南風味過橋小鍋米綫

地址: 深水埗營盤街134號元安大廈地下
呢間好食

留名睇介紹

兆和街 梨木道

雲貴風元朗都有 以前中學成日去食，小窩就真係不了 越做越差

一定係肥姨

我都係食四坡坊唯一 豬脷米線勁好食

大角嘴間巴蜀軒幾好

CC

米線站

唯一 正過屁 食過一次真係請都唔食

小鍋正鋪人面全非,有冇人知點解?

以前個阿姐就去水邊圍開左另一間又係叫小鍋,好食好多

呢兩間都食過 絕對高質

港島最好食一定係北角滕王閣
仲有素湯底揀
一定要揀用煲上
個湯底好撚正

魚湯就一定係上環生記，配個酒香雞絲真係正到。辣就太多選擇，不過我始終覺得譚仔非三哥重酸係幾精彩

因為譚好麻麻

Thanks

樓上講。鬼識咩

名字？

我不排除你是大廚這個可能性

呢間又係好正

加豬頭肉

係邊

唔知

荃灣
1) 四坡坊唯一
2)兆和街 雲南小鍋米線
3)老闆娘
4）翠湖軒
5）雲米家
6）雲貴川

屯門
1)雲貴風
2)雲川燒
3)裕一品
4） 巴蜀風
5）雲南小鍋米線

石蔭
1)米線

紅磡
1)川粵
2）景霖
3）一碗小麵

波鞋街
1)雲貴川

銅鑼灣
1)金西南

牛頭角
1)臻味

太子
1)貴香園
2)川之味

美孚
1） 景村

長沙灣
1)麻辣川
2)裕一品
3） 雲南風味

葵涌
1) 麻川風味
2)百味川

深水埗
1） 雲南風味過橋小鍋米綫

元朗
1) 小窩米線

土瓜灣
1) 新富盈

大角咀
1)巴蜀

觀塘
1) 羊肉米線

天水圍
1) 麗江

西環
1)巴蜀軒

北角
1） 㬺王閣

上環
1） 生記
2） 橋香園

新蒲崗
1)雲南人家

世界大戰
食過一次認真垃圾，叫黄鱔諗著沒死，但d味精多到喊，譚仔d垃圾我都叫食得落肚，呢間嚴重到食左半碗就放棄。
之後行過都唔想再挑機，食格離間泰國野或者行前d去麻辣川。
有沒巴絲來講下有咩好食

隔離係小金象？

雲貴風食到厭啦

係，泰北腸正

麻川風味 行落少少就到

啱啱食左碗豬頭肉腩肉中辣

太子旺角警署對面果間

好似叫川味

川之味啊